★要求子女讀名校d家長，佢哋小時候係讀乜嘢學校？

好少報導

支那人？

香港80年代4大（名校）

萃華、格致、基教、地利亞

地利亞依家蝻亞學校

好似好多藝人讀過（唔記得聖類斯or地利亞）

好多已執N世紀

已轉營

威靈頓中學

我讀st paul boys個女讀緊坑真